成班fd出去，我鐘意左其中一個女仔

話說就幾個人出去食飯，好耐冇見，食完飯睇完戲返到屋企，發現我鐘意左其中一個女仔fd ，點算好，平時都係一大班人出街，點樣單獨約佢

拎contact 吹水 岩傾 約出街 得米 完

拎contact, 吹下水, 咁上下約出去

hi bro

有contact，但唔知點開頭

普普通通啦